就忍唔住開我老母波

痴撚線自己休息得一日
叫我洗風扇自己唔撚洗訓係到
喔撚完就算,再叫又喔完就算之後屌尻我
佢自己折拎去洗,屌尻我懶
仆你個街我返足六日工,休息一日屌你老味
話咩屋企你無份,屌你老味啦你咪又訓係梳化點人做
個格衰撚過港女

重有要求我女朋友幫佢係韓國買粉底
聲大大,我屌尻佢人地義務幫你去睇下有無
老憑幫你買,條友又唔出聲

正宗廢老 五十幾歲人唔撚化
以為自己大撚晒

今舖真係屌你老母

痴撚線老母

佢使唔使返工?

返份清潔 返十點放四點幾

果d愚孝大愛撚去晒邊

快d入黎屌樓主有老母唔識珍惜啦